波仔個細佬投入fifa電競行業

屌佢老尾成條片喺到對住個鏡頭照照照掃掃掃
成條片唔知睇緊啲乜撚
想學鬼佬果啲開Pack片
但啲reaction尷到唔知做乜撚
屌佢根本唔撚識講嘢 靠個呀哥搵嘢講
點解佢一家仲未摺
開左新channel就3萬訂閱
唔明呢啲垃圾有乜好睇
唔知擺乜台 求其擺啦唉

酸

點解佢成家人都未比人收皮

見到波仔啲屋企人就燥

條友成隻鴨嘴獸咁 都唔知點解啲女會話佢靚仔 屌佢老味都on99

有鬼市場咩fifa 拍片
自己玩唔撚好
以前迖哥都係要傾住計出
依件咁樣抽下就出段片
好撚尷尬

人地好撚有錢

佢地老豆老母真係慘 生左兩個弱智仔 個女又走去做雞

個女咁嘅樣都做雞？

我可以一戰

Ching食開屎？

個口咁大

唔太明香港咩人會睇波仔。

到佢呢代三姐弟做 YouTuber
有錢但拍埋晒啲低質片 恨鐵不成鋼

自己一間房都冇

就算住邊度 都唔可以話好撚有錢

見到黃list youtuber有波仔
我真係connect唔到
不了

你咁講唔係住傳統地段都唔叫有錢人

我懷疑佢youtube d comment買返黎
點睇佢個樣都係中下都稱唔上
個毒撚咀真係好肉酸
無理由咁多人會留cm讚佢靚仔特別港女咁高要求